兵法！暴政既存亡同社會運作既關係

暴政等同惡疾，依賴社會運作維生，最終目的係消滅一個文化

抗爭者其實早就意識到可以干擾社會運作既目標：立法會、機場等等，所以暴政先會傾全體制之力去保護脆弱既部位，亦係維持社會運作既必須手段

持續罷工係最大威脅，因為社會基本上會停止運作，即使暴政手握世上最強既軍隊都控制唔到局面（無可能殺曬全部參與罷工既市民），去到一個臨界點之後，體制就會解散

所以如果要救義士，持續罷工係最有效方法，唔洗咁多策略同核彈；停止社會運作就係最大既核彈

宜設法停止社會運作

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Shut down the life supply to the totalitarian regime

暴政既生存指數，與社會運作既暢順度成正比

絕對同意，只要罷工就可以停止運作
但諗多少少，停止左之後，會形成一個咩情況？
如果可以再諗埋之後會點，我相信更多人會願意罷工停止社會運作。

push

局面係香港人導致既全面攬炒：無糧出、交唔到租、間屋斷供、出街買唔到野，無車搭，所有服務停曬等等

成個社會倒退到第三世界國家咁